其實成日話建設民主中國，有無諗過民主中國會點對香港？

邪惡的中共尚且准許一國一點五制
民主中國會唔會充公香港外匯儲備？
男既要當兵？
取消立法會改由香港市市長管治？
全民講普通話？

庫房先上繳救國

即日解除深圳關，香港陸沉。

民主中國全民公投取消一國兩制，香港庫房充公，香港人口全部內遷讓位俾大陸人，正式回到祖國懷抱

實係咁

唔好聽得太多中國人講民主, 就以為民主真係多數人投票政府就會做, 民主政制仲有好多核心, 例如法治精神, 乜都要跟規矩做. 不論諗住香港獨立, 定係香港繼續成為中國治下嘅一個城市, 中國變咗個民主國家, 對香港點都係有利多過有害, 點都好過中國繼續做一個專制國家. 之不過, 建設民主中國係咪香港政治人物首要應該追求嘅事, 就真係各有各睇法了.

你唔畀民主支那專重香港獨立？

一堆民粹同民主都分唔到嘅人

王丹有承諾過？

劉曉波有承諾過？

邊個承諾過？

老老實實呢個年代民主民粹唔見得好大分別

有承諾過都唔會有人信啦. 重點係有冇人承諾過咩?

對！有承諾過都唔會有人信！
孫文密約, 白紙黑字比滿州日本, 都可以反口

依家仲衰！連密約都無！口講又無！
乜都無，走去幫班遠在安全西方國家既人平反佢地自己既事？
勁ON

你認為中國人有可能做到??

中國有民主, 只會成為印度, 菲律賓
唔會做到英國, 德國